一堆內地人認為公務員集會大多數冒假

真係由佢哋亂咁講，但內地網頁非常多人認同，weibo真係好仆街

佢地日日係wechat睇新聞就係睇呢d

你係咪on9?
支那野你都理

使乜理佢

Wfc 支那慣咗乜都假

WFC

咪撚理支那嘢好冇

冇腦嘅人同佢講咩都會信

睇嚟真係要痴張委任証上額頭

關我撚事咩

如果係假扮 就直情答佢自己係公務員啦

屌佢地單單都假新聞 你第一日知？

Weibo睇乜鳩
冇喺果度講嘢啊
畀柒頭圍攻你

唔知佢點睇平時食D食物
係咪好真

基本上中國與世界隔絕。人生活在一個由政權操控的謊言的世界。

咪撚理佢地啦 理自己

上次有人話差佬斷手指係cia慣用酷刑

冇睇開，係我好奇想睇下佢地點on9法

咪理班傻仔

香港d新移民 支那學生狂散播呢類新聞比香港人

可能自己呃自己

佢未支爆都咪撚同我地講
佢爆嘅時候我地會抌曬啲港豬上去一鑊熟

咁又點？
你會唔會同你屋企隻曱甴講咩叫民主自由？

關我地撚事

支那話人地造假？

屌！！！

到咗旺角未？

一線城市大學生搵唔到工返鄉下

鄉鎮工廠大量執笠

人口結構崩潰，養老金失調

全部都係假，紐約大停電先係真

知道岀事 所以9成大陸人都好注重腸道健康
可惜飲幾多乳酪都無用
連奶類製品都唔安全

咪真一次比你睇下囉

唔係口話假就假

你去理支那人 ？
不如理好左自己屋企先啦
好多狗要用麻包袋

理撚得佢地啫，由佢地自己圍爐打飛機啦

班人點講有得佢地啦，
睇下八月五政府運唔運作到咪知

點解要幫佢打碼

住東涌葵青區嘅巴絲入一入嚟

不合作運動，頭班車，荔景站

俾人洗晒腦
反而覺得全世界被「西方勢力」洗腦
好痴線

大陸係真實版1984
所以唔洗理佢地

佢哋連法庭都係假啦

一針見血

係向外國勢力加100%關稅

撐警全部大陸人就係事實🤭

支那有野係真的嗎？

人哋自己做開咪覺得其他人都會咁做囉

所以好奇怪。我地話中國有咩唔好事發生。佢地都話你講假

因為霞姐冇揾佢地開工撐場,所以係假嘅。

微博是撚但啦

文匯報記者係咪真係敢去現場先

要聚集更多力量打走支那報成日抹黑、佢地太煩膠

係佢地眼中人人地都係為錢，乜撚都假。

扮公務員嘅人會話比你知佢係扮....哦
即係個間諜會話你知佢係間諜…...
I'm Deep, Kan Deep

cap微博圖有咩代表性？

假冒得過撐警集會？全部講普通話

委任証都係假

如果係假冒點解要否認係公務員
你估個個似你地班支那豬咁白痴

支那成個國家都係假

支持運動嘅唔會出聲架屌，就算出都會俾人封，淨低嘅一係五毛，一係垃圾中國人，唔好睇啦屌

要更加提醒身邊睇開呢d既親朋戚友

話自己唔係都叫假扮
乜野邏輯嚟

人地都冇扮公務員
公務員集會有話一定要公務員去嘅咩？

洗咩理大6人諗
on9種族

微博呢d根本就係自欺欺人嘅地方
我之前一打香港，就見到佢地個個都話黎香港行行下街，會有人問佢地遊唔遊行有錢收

出名冒假既話人冒假

唔問下撐警集會有幾多香港人

佢地真係覺得咩都假真係好onj

成班on9 係到自己自欺欺人

理得佢吖，正苦同西環都知尋日堅定流喇

唔係點會有地平說

遲早有一日去到一半公務員罷工，起佢地眼中都係假

強國人on9係真嘅

WHO THE FUCK CARES WHAT MAINLANDERS THINK?

唔需要理佢地

8.5 全民三罷

对于贸易战，中国不想打、不愿打，但也绝不怕打。如果有人打到家门口，我们必然会奉陪到底

班人唔會理真相
只願相信自己想信嘅野

今日旺角要加油！各位兄弟！

見開d乜嘢
個腦咪諗乜

因為佢地撐警遊行都係搵自由行
點會信你

佢地啲新聞都十個有九個係作架啦
連熊貓都係人扮

中國乜都假就係傳統

借推

We7有人呼籲雅虎「不合作運動」問卷投不支持票

唔信咪由佢囉 關佢春事咩？

造假強國話人做假？

佢唔係on9
可以聽下朱heidi個記者會
解釋左流言嘅殺傷力

留意番元朗712幾日前果張假文宣會發現佢地係有部署咁用流言煽動恐襲
長遠我地要諗諗點拆

假扮分務員既人話自己唔係公務員仲係唔係假扮?

岩呀
正如d著住防暴裝果班
100個得1個有委任證
我唔洗訪問都知係假

同意！

都話公務員與民同行集會
有普通市民好正常姐

有去現場就知，口號永遠應慢兩拍
淨呢樣都知入面大部分公務員

班支那諗乜關我閪事咩，level都唔同

支那新聞不嬲係咁 他朝有日真係世界大戰被人打到入黎 佢地都會話國際會議大交流架啦

唔9up 就唔系大陸啦

微博仲好上

成班大陸人自己打飛機

其實班大陸人智商係咪真係低成咁

都要收下料，我覺得我地要多方面睇下唔同人嘅部署係點，再拆下，好似上面巴打咁講

美國加關稅加速美國滅亡。他們就是這麼宣傳的

照佢咁講每20人有兩個係公務員，都有4500位公務員啦

係都搞左香港嘅流言先啦，依家叫你唔洗理大陸嗰邊

要！長遠💪🏻💪🏻💪🏻

大陸仔d賓州都係假

信佢都on9...假得過你一班有口音大陸喱去撐警

已經唔洗太理 對佢地不利就係假
自己P圖就係真
大陸除左假野係真之外冇乜野係真

弱智無得救。

你比個新聞加一大堆改圖話習近平係小熊維尼扮既都大把支那人信 冇接受過教育但可以接觸過濾過既資訊就會咁

ok u right, 首要係搞左香港先，但大陸用咩手法當知己知彼先，香港果啲都係果幾招
大家都未係大有要對付流言嘅意識
所以我只係唔同意佢話on9

人唔笑狗都吠

佢要咁講
即係政府罷工呢件事已經響國內傳開
禁唔到
唯有扭曲事實囉

你估大陸人真係咁蠢咩
個個都識翻牆
不過冇人咁發聲咋

理佢地做乜鬼，活喺牆內嘅豬，同佢地講野都有辱智商

咁都信係咪無腦架
如果真係想扮，就唔會話自己唔係啦

森美之前講既地平說
果班人講d 咩都覺得你做假架啦
理佢地做咩，有思考既人就唔會信架啦

無自由意志的人，同佢講多都嘥氣

真係知事實嘅大陸人唔會係上網出聲
仲係網上打飛機個班一係五毛一係傻閪

全部都係支國家要比佢哋睇嘅嘢

就係要水份高先保護到啲公務員

咪撚理啦⋯⋯佢地比人呃傻左

我地香港人 唔撚洗理大陸支那狗點睇點諗！我地唔需要獲取呢d支那狗既認同！

支那好嘢！又贏

唔緊要，大家有心就可以處理左旺角行動先！

支那種唔會知道咩叫國家認同同公民責任

支那狗咁先好
你唔係想奴隸會進步呀？繼續做狗啦支那

po大陸野做咩

關人撚事咩

大陸全部都係維穩嘢嚟無討論價值

有冇人咁7冒認內地人...哈哈...

由得佢鳩up

洗撚理佢地咩 佢地接收到既資訊新聞全部比人過濾過
冇參考價值

話就咁講，沽貨時就好誠實

人地國家點諗關我撚事

我體諒佢地呀
佢地成個國家家假嘅 佢地咁諗好正常

我都懷疑雜種假冒支那人

wfc本身已經喺假國，任佢up

識好多合約工當自己公務員去參加
難怪有人話假冒

主辦單位唔係歡迎市民參加咩有咩問題

咁又係 佢地身邊所有野都係假
點會信有野係真

內你老母地